其實a0男會介意女方拍過拖

我有個女仔fd拍過一次only 仲要係好短個d
所以其實仲係處
佢前排上堂識左個男仔
傾到感情話題 個男仔話自己冇拍過
但個男既已經29歲
而我個女仔fd其實都廿三四歲個樣都ok有拍過都好正常
但條仔好似知道個女仔有拍過拖之後就覆得好慢咁

會
所以你可以搵第2個

收皮啦波台狗

咁多選擇 點解揀個 29 歳都未拍過拖既人 ?

屌 波台出過post
其他台就唔出得post

29歲A0=大伏

本身大家都見過樣
傾得好好地
知道女方拍過拖就覆慢左...

咁其實條女都係廿三歲個年時脫離a0姐

a0點都好過a380
同埋條女係唔想再俾人呃

講埋自己未做過可能會秒回

點會突然間咁講

白白淨

兩者無關係

未拍過拖唔代表佢之後唔會變花心男
反而係佢本身有啲奇怪野/ 奇怪性格 先會令佢 29 歲都拍唔到拖

我個fd本身仲因為對方a0而幾加分
因為覺得男仔第一次拍拖 通常會比較珍惜對方

唔講佢就可能當條女拍過=做過
29歲都A0似係想揾個大家都係第一次嘅人

個男仔係咪真係上得多連登

佢一廂情願啫

男人角度 ... 係唔會滿足淨係拍過一次拖 ... 係唔會滿足淨係同過一個女仔上床 ... 點都要試兩三個啦

點解要貶低a0
要拍過拖先係正常人？
利申 非a0

咁都叫 貶低 ?

合理懷疑咋喎 玻璃心

睇到你有少少自我中心
不論我已經開門見山講左我拍過拖 你都可以話我玻璃心
就知你已經唔係正常思考推論
我自己由細到大都讀男校再做和尚工，身邊有同背景既正常朋友/同學a0, 我只係覺得a幾唔代表個人正唔正常姐
而拍過拖都可以on99咁

會 只係程度有分別

唔使理條on9仔
Btw你呢段講得幾好

29歲a0正常極有限
搵過個仲好啦